%@Titre: Benjamins
Un bâton d'un mètre mesure 2~cm sur une photo. Le mur, lui, en arrière-plan sur la même photo, mesure 4,5~cm. Quelle est la hauteur réelle, en centimètres, du mur ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 450
  \item 225
  \item 45
  \item 22,5
  \item on ne peut pas le savoir
  \end{enumerate}
\end{multicols}